<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Events on Shree Sardar Patel Employees Group, Rajkot | શ્રી સરદાર પટેલ કર્મચારી મંડળ</title>
    <link>/events/</link>
    <description>Recent content in Events on Shree Sardar Patel Employees Group, Rajkot | શ્રી સરદાર પટેલ કર્મચારી મંડળ</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 05 Dec 2022 14:50:07 +0530</lastBuildDate><atom:link href="/events/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>સરસ્વતી સન્માન સમારોહ - 2023</title>
      <link>/events/saraswati-honor-ceremony-2023/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jun 2023 20:35:43 +0530</pubDate>
      
      <guid>/events/saraswati-honor-ceremony-2023/</guid>
      <description>સરદાર પટેલ કર્મચારી મંડળ રાજકોટ દ્રારા છેલ્લા 28 વર્ષ થી યોજાતા સમગ્ લેઉવા પટેલ જ્ઞાાતિ ના તેજસ્વી બાળકો માટે નો સરસ્વતી સન્માન સમારોહ આ વર્ષ પણ તા. 17-8-2023 ના રોજ હેમુ ગઢવી હોલ ખાતે સાંજે 7 કલાક ના યોજાનાર છે, જેમાં ધોરણ 1 થી 12 માં રાજકોટ શહેર માં રહેણાંક ધરાવતા અને અભ્યાસ કરતા સમસ્ત લેઉવા પટેલ સમાજના બાળકો ને ધોરણ 1 થી 9 માં 95% થી વધારે અને ધોરણ 10 થી 12 માં 85% થી વધુ માર્ક આવેલ હોય તેમાંથી એક થી ત્રણ નંબર મેળવેલ તેજસ્વી વિદ્યાર્થીઓનું સન્માન કરવામાં આવે છે, તો આવા વિદ્યાર્થીઓ એ તેમની માર્કશીટ ની ઝેરોક્ષ નકલ પૂરા નામ સરનામા સાથે તારીખ 7-7-2023 શુક્રવાર સુધી માં મંડળ ની ઓફિસ 312 એ, ધી મિલેનિયમ, ત્રીજા માળે, ટ્વિન ટાવર સામે, 150 ફીટ રીંગ રોડ, રાજકોટ ખાતે સાંજે 6-15 થી 8 સુધીમાં પહોંચતી કરાવાની રહેશે.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>પ્રેસ નોટ: શ્રી સરદાર પટેલ કર્મચારી મંડળ રાજકોટ ના પ્રમુખ તરીકે શ્રી કુમનભાઈ વરસાણી અને મંત્રી તરીકે શ્રી જયેશભાઈ દુધાત્રા ની વર્ષ 2023-25 માટે બિનહરીફ વરણી</title>
      <link>/events/press-note-for-the-election-of-shri-sardar-patel-employees-group-rajkot-for-the-year-2023-25/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jun 2023 20:13:45 +0530</pubDate>
      
      <guid>/events/press-note-for-the-election-of-shri-sardar-patel-employees-group-rajkot-for-the-year-2023-25/</guid>
      <description>શ્રી સરદાર પટેલ કર્મચારી મંડળ રાજકોટ ની 29 મી સાધારણ સભા તા. 25-6-23 ના રોજ સરદાર પટેલ ભવન રાજકોટ ખાતે મળી હતી જેમાં વર્ષ દરમ્યાન થયેલ સેવાકીય પ્રવૃત્તિઓ ની વિગતવાર માહિતી મંત્રી શ્રી શૈલેષભાઇ સોજિત્રા એ આપી હતી, વિગતવાર નાણાંકીય હિસાબ ખજાનચી શ્રી ભાવેશભાઈ ભૂવા એ અને પ્રમુખ શ્રી અમૃતભાઈ ગઢિયા એ તેમના સમય દરમિયાન થયેલ વિવિધ કાર્ય અને પ્રગતિ ની વિગતવાર માહિતી આપી હતી અને જરૂરી સુધારા સૂચવીયા હતા. આ પ્રસંગે મંડળ ના આમંત્રણ ને માન આપીને હાજર રહેલ મંડળ ના શુભચિંતક એવા સર્વોદય એજયુકેશન નેટવર્ક ના ચેરમેન શ્રી ભરતભાઈ ગાજીપરા એ શિક્ષણ અને સમાજ ને બદલાતા સમય સાથે બદલવા અને ક્રાંતિકારી સુધારા કરવાં આહવાન કર્યું હતું ,આ મિટિંગ માં આર‌.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Annual General Meeting 2022 2023</title>
      <link>/events/annual-general-meeting-2022-2023/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jun 2023 12:25:07 +0530</pubDate>
      
      <guid>/events/annual-general-meeting-2022-2023/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Awareness Campaign</title>
      <link>/events/awareness-campaign/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Mar 2023 12:07:27 +0530</pubDate>
      
      <guid>/events/awareness-campaign/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
