<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Events on Shree Sardar Patel Employees Group, Rajkot | શ્રી સરદાર પટેલ કર્મચારી મંડળ</title>
    <link>/events/</link>
    <description>Recent content in Events on Shree Sardar Patel Employees Group, Rajkot | શ્રી સરદાર પટેલ કર્મચારી મંડળ</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 05 Dec 2022 14:50:07 +0530</lastBuildDate><atom:link href="/events/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>મંડળ દ્વારા આયોજિત વૃક્ષારોપણ કાર્યક્રમમાં વિશેષ યોજનાનો લાભ લો</title>
      <link>/events/take-benefit-of-special-scheme-in-tree-plantation-program-organized-by-the-society/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 14:06:59 +0530</pubDate>
      
      <guid>/events/take-benefit-of-special-scheme-in-tree-plantation-program-organized-by-the-society/</guid>
      <description>&lt;p&gt;પ્રિય કારોબારી સભ્યો અને મંડળ સર્વે સભ્ય પરિવાર,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;મંડળ દ્વારા યોજાતા વૃક્ષારોપણ કાર્યક્રમમાં માં ખાસ સ્કીમનો લાભ&amp;hellip;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;મંડળ દ્રારા દર વર્ષે પર્યાવરણ લક્ષી કામગીરી માં વૃક્ષારોપણ નો કાર્યક્રમ કરીએ છીએ, આ વર્ષે પણ ખાસ સ્કીમ હેઠળ આપના વડીલો ના નામે, જન્મ દિવસ કે પૂર્ણિયતિથિ નિમિતે તેમના નામ ના વૃક્ષો લખાવી શકો છો.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;આ સ્કીમ મર્યાદિત સમય માટે હોય આ માટે ની નોંધણી મંડળ ના મોબાઈલ નંબર &lt;a href=&#34;tel:+919409003700&#34;&gt;+919409003700&lt;/a&gt; ઉપર સાંજે &lt;strong&gt;6 થી 8&lt;/strong&gt; વચ્ચે ફોન કરી લખાવી શકો છો, પૈસા પાછળ થી પહોંચાડી શકાઈ તેવી વ્યવસ્થા છે.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;એક વૃક્ષ દીઠ ફક્ત રૂપિયા &lt;strong&gt;500&lt;/strong&gt; આપી આપ આપના નામનું વૃક્ષ વાવી શકો છો.  &lt;br&gt;
તો દરેક સભ્યો ને વિનંતી કે મંડળ ના આ અભિયાન માં ભાગ  આપના નામનું વૃક્ષ વાવી પર્યાવરણ ને મદદ રૂપ થવા વિનંતી છે.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;કુમનભાઇ વરસાણી    &lt;br&gt;
પ્રમુખ&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Glimpses of completion ceremony</title>
      <link>/events/glimpses-of-completed-events/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Aug 2023 20:14:38 +0530</pubDate>
      
      <guid>/events/glimpses-of-completed-events/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>સરસ્વતી સન્માન સમારોહ - 2023 2024</title>
      <link>/events/saraswati-honor-ceremony-2023-2024/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 20:24:07 +0530</pubDate>
      
      <guid>/events/saraswati-honor-ceremony-2023-2024/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>સરસ્વતી સન્માન સમારોહ - 2023</title>
      <link>/events/saraswati-honor-ceremony-2023/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jun 2023 20:35:43 +0530</pubDate>
      
      <guid>/events/saraswati-honor-ceremony-2023/</guid>
      <description>સરદાર પટેલ કર્મચારી મંડળ રાજકોટ દ્રારા છેલ્લા 28 વર્ષ થી યોજાતા સમગ્ લેઉવા પટેલ જ્ઞાાતિ ના તેજસ્વી બાળકો માટે નો સરસ્વતી સન્માન સમારોહ આ વર્ષ પણ તા. 17-8-2023 ના રોજ હેમુ ગઢવી હોલ ખાતે સાંજે 7 કલાક ના યોજાનાર છે, જેમાં ધોરણ 1 થી 12 માં રાજકોટ શહેર માં રહેણાંક ધરાવતા અને અભ્યાસ કરતા સમસ્ત લેઉવા પટેલ સમાજના બાળકો ને ધોરણ 1 થી 9 માં 95% થી વધારે અને ધોરણ 10 થી 12 માં 85% થી વધુ માર્ક આવેલ હોય તેમાંથી એક થી ત્રણ નંબર મેળવેલ તેજસ્વી વિદ્યાર્થીઓનું સન્માન કરવામાં આવે છે, તો આવા વિદ્યાર્થીઓ એ તેમની માર્કશીટ ની ઝેરોક્ષ નકલ પૂરા નામ સરનામા સાથે તારીખ 7-7-2023 શુક્રવાર સુધી માં મંડળ ની ઓફિસ 312 એ, ધી મિલેનિયમ, ત્રીજા માળે, ટ્વિન ટાવર સામે, 150 ફીટ રીંગ રોડ, રાજકોટ ખાતે સાંજે 6-15 થી 8 સુધીમાં પહોંચતી કરાવાની રહેશે.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>શ્રી સરદાર પટેલ કર્મચારી મંડળ રાજકોટ ના પ્રમુખ તરીકે શ્રી કુમનભાઈ વરસાણી અને મંત્રી તરીકે શ્રી જયેશભાઈ દુધાત્રા ની વર્ષ 2023-25 માટે બિનહરીફ વરણી</title>
      <link>/events/press-note-for-the-election-of-shri-sardar-patel-employees-group-rajkot-for-the-year-2023-25/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jun 2023 20:13:45 +0530</pubDate>
      
      <guid>/events/press-note-for-the-election-of-shri-sardar-patel-employees-group-rajkot-for-the-year-2023-25/</guid>
      <description>શ્રી સરદાર પટેલ કર્મચારી મંડળ રાજકોટ ની 29 મી સાધારણ સભા તા. 25-6-23 ના રોજ સરદાર પટેલ ભવન રાજકોટ ખાતે મળી હતી જેમાં વર્ષ દરમ્યાન થયેલ સેવાકીય પ્રવૃત્તિઓ ની વિગતવાર માહિતી મંત્રી શ્રી શૈલેષભાઇ સોજિત્રા એ આપી હતી, વિગતવાર નાણાંકીય હિસાબ ખજાનચી શ્રી ભાવેશભાઈ ભૂવા એ અને પ્રમુખ શ્રી અમૃતભાઈ ગઢિયા એ તેમના સમય દરમિયાન થયેલ વિવિધ કાર્ય અને પ્રગતિ ની વિગતવાર માહિતી આપી હતી અને જરૂરી સુધારા સૂચવીયા હતા. આ પ્રસંગે મંડળ ના આમંત્રણ ને માન આપીને હાજર રહેલ મંડળ ના શુભચિંતક એવા સર્વોદય એજયુકેશન નેટવર્ક ના ચેરમેન શ્રી ભરતભાઈ ગાજીપરા એ શિક્ષણ અને સમાજ ને બદલાતા સમય સાથે બદલવા અને ક્રાંતિકારી સુધારા કરવાં આહવાન કર્યું હતું ,આ મિટિંગ માં આર‌.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Annual General Meeting 2022 2023</title>
      <link>/events/annual-general-meeting-2022-2023/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jun 2023 12:25:07 +0530</pubDate>
      
      <guid>/events/annual-general-meeting-2022-2023/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Awareness Campaign</title>
      <link>/events/awareness-campaign/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Mar 2023 12:07:27 +0530</pubDate>
      
      <guid>/events/awareness-campaign/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
